點解要操體能? 點解出去要自己執生? 睇下依張相就明

依一張係, 班狗係彌敦道落地, 沖入山東街影,
市民起跑一刻, 班狗已經係跑到去轉角位
敢問, 中間果位白衫肥婆, 除左駁拉, 有咩野理由企果個極高危位置
仲要唔警覺有狗, 要保持距離

最後又有幾個俾狗咁底, 咬走左

上年到依家, 成日見到依類肥婆企好前

好過坐係鍵盤前話人肥婆個班人

樓主駁唔到

其實至少半年前已有開班免費教人，但唔知係咪出事，有心再組隊但要信得過。

真